{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho827680512/seoulsup-seutei-hoseutel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698920938714&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381413&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=25833766&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울숲 스테이 - 호스텔"
    },
    "text": "ソウルの森ステイ - ホステル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市城東区往十里路108-1\\n\nソウルの森ステイ - ホステルは、ロッテワールドと東大門歴史文化公園から車で10分以内の距離に位置しています。 このホステルは空港シャトルサービスを提供しており、ルーフトップテラスなど様々な便益施設を備えています。 ゲストは無料WiFiを使用でき、近くでハイキングやバイキング トレイルを楽しむこともできます。 スターフィールドCOEXモールと明洞通りも車で近い距離に位置しています。 このホステルは公共交通機関を利用するのが便利です。 トゥクソム駅は歩いて4分の距離に位置しており、Seoul-forest Stationは5分の距離にあります。 ホテルは計17室の客室を保有しており、チェックインは14:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00までです。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 ホテル内の公共エリアでは無料WiFiを提供しており、駐車スペースはありません。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はご確認の上、チェックイン時間外に到着する予定でしたら予めご連絡してチェックインのガイドラインと鍵の受け取り情報をご確認ください。 到着時にはフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 最後に、禁煙施設なので喫煙は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルの森ステイ - ホステルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウルの森ステイ - ホステルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市城東区往十里路108-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソウルの森ステイ - ホステルの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ソウルの森ステイ - ホステルの近くにはロッテワールドと東大門歴史文化公園があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストはどのような便益施設を利用できますか？",
            "answer": "ゲストはルーフトップテラスや無料WiFiなど様々な便益施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゲストはどのようなアクティビティを楽しむことができますか？",
            "answer": "ゲストはハイキングやバイキングトレイルなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソウルの森ステイ - ホステルの周辺にはどのようなショッピングエリアがありますか？",
            "answer": "ソウルの森ステイ - ホステルの周辺にはスターフィールドCOEXモールと明洞通りがあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、ソウルの森ステイ - ホステルは公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から22:00まで可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の公共エリアでWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の公共エリアでは無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、チェックイン時間外に到着する予定でしたら予めご連絡してチェックインのガイドラインと鍵の受け取り情報をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクのスタッフは到着時に手伝ってくれますか？",
            "answer": "はい、フロントデスクのスタッフが到着時に手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ソウルの森ステイ - ホステルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ソウルの森ステイ - ホステルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 639
    }
}